陳智思申報持有1個美國物業

行政會議非官守成員最新嘅利益申報出爐，當中陳智思、史美倫、周松崗同李國章四人都喺外國擁有物業。

根據政府資料，有4名行會非官守成員持有外國物業，其中陳智思持有1個美國物業同1個泰國物業、史美倫持有1個美國物業同1個日本物業、周松崗持有1個英國物業、李國章持有2個英國物業。除此之外，李國章同家人喺香港仲持有32個物業、17個車位同1間酒店。

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽